Title: Sofia Coppolas Feiertagswerbung
Date: 2014-11-04 10:19
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: commercial, sofiacoppola
Slug: sofia-coppolas-feiertagswerbung

Ich schiebe jetzt schon ein wenig Panik vor den Feiertagen. Hierbei geht
es weniger um die engste Familie. Es geht vielmehr um das ganze
drumherum. Sofia Coppola hat mal wieder ein wenig Werbung gedreht. Ich
hege ja eine tiefe Verachtung der Werbeindustrie gegenüber. Wird sie
aber von Leuten wie Wes Anderson oder auch Sofia Coppola gemacht...
komme ich einfach nicht drumherum. In diesem Fall für die Firma GAP.
Verstehen tue ich die Zusammenhänge nicht, und trotzdem stimmt Musik und
Szene. Ich brauche langsam einen neuen Film von dir Sofia...

{% youtube 2FYmXqyI33g %}

{% youtube 0ZKgQdvJFNQ %}

{% youtube B37otfo6Nm0 %}

{% youtube _1uS-51cbck %}

